一觸即發 如箭在弦

準備好 一旦打破本土第一道屏障後
既打法未？
必須遊擊 等待支援 呢段黃金時間 要撐得住！